香港人學人走資？太慢啦，睇下大陸咁走資先快架嘛

人地直頭成車成車咁係珠海運去澳門走資班港豬仲諗住無事，快手換美金啦，大陸人換曬無你份啊依家野cctvb唔會話你知

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解唔換曬做crypto呢

痴線
真正現實走資

依家大陸禁左好耐啦想換都無得氣換

班港豬仲未識死

慘慘豬 被充公了

聽朋友講，運左成億走，捉到嗰百幾萬咪當蝕左匯價

充公

補血劍！

中共好撚忙

回血

依家成個珠海都變美金基地，用人運太慢，用車運就快呢

運完都俾美國充凍結

721,811

明顯唔係入美國啦，澳門係比美國ban左，美國點名澳門係「黒錢天堂」連PayPal都用唔到，聽人講係走去歐洲

私家車 姐係民企唔捉你捉邊個

作百億捉得嗰一百萬

我總於知瑞士嗰7.8萬億邊到黎

大陸佬咁撚醒 開始寧願走落澳門都唔黎香港

邊度有新聞

走資係日常
唔係新聞了

直接上繳中央?

其實係離唔到啊依排 支那怕輸出革命唔放人落離

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

喺天災發生前 最先走既一定係蛇蟲鼠蟻

有無諗過係香港full咗 多管齊下etc...

點睇都似交單
唔會咁少額比佢捉到
成功走到嘅數應該係10-20倍比人周到個額

忙咪好

明顯大陸唔夠美金
支爆不遠了

唔好擾亂秩序

《中英聯合聲明》承諾，按照《基本法》在 1997 年後落實「一國兩制」，讓香港享有高度自治權。

//根據全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。 香港特別行政區是中華人民共和國的一個享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府。 中央人民政府負責管理與香港特別行政區有關的外交事務。//

香港現在是否再有高度自治權呢？

中方如果威脅撕毀聲明的情況，該文件有四點已確立的法律原則需要負責。

1.條約是具約束力的，「約是立來遵守的」，雙方必須誠實履行；

2.而《聯合聲明》是沒有終止規定的，沒辦法單方面終止；

3.若違約者出現重大違約，才可觸發另一方終止履行及懸置條約；

4.不合法推翻條約，會導致對方不須再履行條文的責任，亦會讓受損一方有權要求賠償。

重申，50年不變是中國對香港的承諾。

係中國人就換美金

依家好多人用 zeux 換cryptocurrency 走資

利申：鳩up

今次支爆應該十有八九了

聽講呢排大陸查運去香港貨嚴咗，因為要查有冇運頭盔 遮 口罩 黑衫落嚟

笑死 大陸人係利益方面精過鬼 香港人幾高學歷都不及

呢次係交數？

不嬲兩邊都有運
你運去澳門再運去香港都得啦

wow...fatfat

捉左成億報百幾萬咋

走Cash

走資專家

澳門直頭覺得ok添啦

lm

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

嘩！港島831好多地方有特價喎！香港人唔好執輸去排隊了！

笑死

唔會充公不過抽15%

報100，舔1000，其實已經走左10000，10%息黎ga

Sorry, 應該係30%

小弟冇錢，得萬幾港元
換美金有冇用？得果一千幾百

身體誠實

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

福娃了

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

拎左返大陸咪仲死
真係鋪床咩

係珠海運澳門啊文盲返咩大陸啊

澳門電台啊，澳門新聞黎

拎到美金現鈔已經贏一半啦，點解仲要搏？

721811

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

我成日用人仔換usdt 啵, 係咪有咩誤會

推

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

呢D俾人篤出黎架。

走100架有無查中1架
定呢架唔記得俾買路錢

愛中國 齊走資

831

fat fat la

真走資

170大蚊咁少，交數炸

等睇過多兩日話係高仿偽鈔

一車車

走得快好世界

啲人已經走私美金

等我聽日去㩒美金先

其實換美金繼續放銀行係冇用嘅，緊急法可以外滙管制， 一定要轉出外國，唔轉出國起碼都要提現金收埋先安全。

有方法。

其實拖咗80日
佢哋會唔會走哂錢

地下錢莊

你諗下一日就最少運百2萬美金，呢個仲係交數價，最少x4，仲要八十日